[宣傳戰] 連登網軍 分途出擊

我哋要係聽日正苦回應之前俾全世界知道真相!

[國際戰線] reddit / 8chan: 圖文並茂 解釋金鐘宣言同埋點解香港人今日咁激動!!
[本土戰線] 香討 facebook滲透藍屍page: 官逼民反

安全回家既巴絲, 場仗未打完嫁! ! !

一定要爭取時間話俾全世界知

推

佔領立法會 林鄭都依然冷漠拒絕對話 係唔係想攪到流血收場 不出來對話 不解決問題 這是文明社會

push

黄絲示威者與警察誰才是弱勢的一方

黄絲示威者
打警察，藍絲=犯暴動法法坐監，咁就一世
業餘裝備，全部自費
示威只係partime無糧出，長時間請假會比人兜，生計不穩，至在為香港未來既良心
警察
打示威者有法可依，升柴加薪
full time有糧出，比人告坐監都有安家費，出賣良心
full gear,催淚彈，有槍，政府供應
OT:
當權者
訓住係度歎冷氣睇你地鬼打鬼，適合時間輕鬆完成任務，香港爛左就移民

歡迎各位再補充

冇時間啦 推po同時開始打杖

天光之前要令全世界都知!

I am ready

有reddit po？

有冇reddit link?
可幫手英文post

推!!!!!!!!!!!!!!!

加埋呢d

有無錄音/whatsapp 記錄之類？

國際戰線可以推埋Twitter